有無人要notes呀

小弟2016完左dse而家先黎清櫃
有無人讀physics chemistry要英文notes呀
Version係有啲舊不過都有用架

有冇人要ive 英文notes呀

內有爆4技巧